唔識韓文 一個人去韓國搞唔搞得掂

岩岩比完機票住宿錢就同男朋友分左手
諗住自己一個去韓國
但係人生路不熟
有冇人試過有獨遊既經驗

韓國性罪行好嚴重
報警都唔會點幫
所以建議你搵個同性朋友／可靠嘅異性朋友陪伴

利申：無去過韓國

一定搞得掂

睇你咁講好驚
但係臨時臨急搵唔到fd有錢同我去

唔好太夜，唔行小路，唔去夜場，唔好飲酒，旅游區冇問題

旅遊區d人都識普通話 小心d無問題既

都可以既 唔好出夜街 基本上都冇咩問題

無問題 夜晚唔好去酒吧區 住宿住明洞/弘大 獨遊韓國係無問題 （去左4次韓 有1次自己去）

有試過 小心啲就得

韓國醉酒佬都幾多下 但你只要唔理佢無做咩特別事 普通行路就好安全 （我覺得安全過日本 日本次次去都見到痴線佬 韓國未試過 只係遇過一個飲醉既人差啲醉左落我到 ）

不過一個人去韓國有個唔好處 好多鋪都係for兩個人或以上食 一個好難叫野食

識普通話就OK

我個陣自己去左濟州 好彩有民宿主人教我搭車
因為濟州係連google map都唔識路架～

同你share機票錢 帶你周圍去

我都煩緊呢樣
想去韓國大部分都係因為d野食

你自己一個去住邊？

講英文

有得上網基本上都冇野會搞唔掂啦

你識普通話 9成溝通無問題

人地當你支那人
旅遊區啲人講蝗語都無問題

明洞/弘大
住酒店

仲有唔好搭的士 好多都係會兜路or呃錢
盡量搭地鐵啦

的士 黑色最貴 其他顏色都可以搭
最好有韓文地址 或者叫佢也係地鐵站幾號出口落
因為啲司機好撚蠢

韓國安全過日本

一個人係韓國真係好難食野

去首爾旅遊區識普通話就得

一定掂 好多韓國人識少少英文同普通話 我自己覺得出夜街都無問題

小心醉酒佬

寵寵寵寵寵

夜晚
唔好去清涼里(如果係巴打夜晚可去
唔好去弘大，好多醉酒男
唔好太夜坐地鐵，好多醉酒大叔周街屌人

一般遊客區，大陸店員多過韓國人

其實都安全 不過自己一個女仔去都要小心d
唔好太夜番酒店 過左11點條街就好少人
當然要睇下邊區啦 試過有次住間民宿唔係遊客區
11點幾返去成條街冇燈 仲勁多麻甩佬
真係好淆底
好彩個陣有個friend一齊

另外好多韓國人唔係好識英文 問路最好問後生仔 裝定Google Translate
交通方面地鐵都去到好多地方 好方便

絲打幾時去？我五月尾都會自己一個去首爾
如果時間夾到可以一齊食個飯

韓巢地圖好準好方便
之前去d韓國人知我係學生 對我好nice

我六月頭去，夾唔到
我都想有人同我食飯

仲要機票係預左7日行程
而家得我一條友都唔知可以點hea7日

如果唔駛話一定要去好多景點，過充實既旅行，
你只要日日瞓到自然醒、瞓醒先諗去邊、搭車時間加間唔中蕩失路，時間就會好快過

不過真心建議夜晚唔好太夜返酒店，9點幾10點返到去就差唔多，反正夜晚除左club果啲都無咩好行；自己一個女仔唔好去club玩，啲韓仔都幾狼

利申：剛去完韓國9日，輕鬆慢活，不過都有少量行程

其實去首爾住宿大家會住邊頭?

一齊去

韓國人啲英文真係屎到

首爾識中文就得

韓國地鐵有中文 基本上餐廳都有中文餐牌 同埋做旅遊區果啲韓國人都一定識中文 所以一個人去唔識韓文都絕對冇問題 所有嘢都好簡單好易handle 我去過韓國7次 其中一次一個人去左一個月留學 如果有問題想問我好留意解答

樂意 sor9

去完覺得一個人去韓國慢活好爽
不過一個人去係好少野食到，度度都2人份量
同埋啲韓國人好好人，見你一個女仔拎住個喼會幫手
利申去完韓國翻嚟瘦左2kg

有無人6月尾去

驚1丁友去到無啖好食

我下年一月自己去首爾 有冇d靚景可以推介下
同埋自己一個搵野食真係好難 想食燒肉

馬場啦

一號線永遠唔知架車去仁川定邊到

講英文/普通話搞掂

基本上旅客區普通話一定冇問題
去過汝x島係唔識普通話的